英國真係好彩脫咗歐

意大利德國法國西班牙多到

原來德國都破百

我唔睇都唔知原來德國，法國都破百

超港趕日

英國用華為同高鐵換取遲啲爆咋

英國係歐盟本身都唔係申根國同有邊境控制

英國唔係神根區脫唔脫都一樣

日落國守得幾好
認真

有乜關係啫，又唔係脱左就封關
去旅行嘅繼續去

香港獨立

唔關脫歐事
本身英國唔係神根區
佢不嬲都有boarder control

守條毛
朋友喺倫敦住， 一街啲人都冇戴口罩嘅意識，你戴口罩反而會覺得你有病，歧視你

數字上升只係遲早嘅問題

樓主自high中

全部奶共

英國入境咁難
係人都唔想去

今日即刻多咗12個

連燈仔果然名不虛傳

西班牙唔算多呀？

前排讚完南韓 兩星期就跑出 呢個瘟疫係國際照妖鏡 將每個國家既問題照出黎

1. UK唔係申根區

2. 依家係過渡期, EU公民依然係可以自由出入UK

請問英國脫歐後,Isle of Man, Jersey, Guernsey 是否跟英國脫歐?